[901機場］如機場快線受阻，旅發局將安排巴士入機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請大家幫推

推

請支持國難五金西環店

機場唔比入去到肚仔餓點算

請幫推

無用架
入機場得兩條路
鐵路，青馬大橋
有巴士都無撚用
旅客根本都入唔到機場

幫手推

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通

唔好喺機場路 set RB，更加唔好縱火